件sane真係吹大到仆街

傳10球 無球到位

想爆連taa都過唔到

靠呢件野出線 笑死人咩

俾呀諾屌打

已經冇軒達臣讓佢